介紹返, 新上架交友app, Flip

是咁的. 我同個朋友一齊開發緊個交友app. 上架無耐, 基本上仲係發展緊, 人唔多. 慢慢會有更新. 想大家俾啲意見.

目前只有iOS 版:

以前玩過嘅app. 有時覺得複雜咗d, 所以設計上盡量簡約
而家基本成型, 主打幾樣 :
- 認證. 所有會員要經認證, post一張個人相, 再即開相機影張selfie. 經我地認證完先用到.
- 地圖. 左掃右掃已經好悶 . 雖然app上面仲有呢種形式, 但係地圖係我地重點發展.
- 當有人like咗你, 就會出現notification. 當然我地唔會明示你, 等你自己感應下

仲有好多功能想加同改進. 而家條team得幾丁友, 一路路改. 希望聽下其他人想要d乜

網上馬伕

偷食app?

屌你老母呢啲app害撚死幾多人 搞死幾多家庭情侶
真心希望搞呢啲交友app既人死全家

Fap?

我都明白app 上有唔同類型人。app本身只係工具。我地出發點亦係一個正經交友app, 所以我地加入認證。

我地唔係為厹服務，我都想聽下係你角度，加入咩功能可以幫助防止歪風出現

用緊，好少人，like左三十個都唔知有冇

Thanks
因為開咗無耐，但又未至於得30個
你會唔會filter咗一堆？

人手驗證定machine learning？

買評分

個認證幾好

支持local app
高質ui
驗證係你地自己manually approve？

Thanks
而家係做到filter 一部分明顯過唔到驗證嘅人。但仲係試緊所以最終個下都係靠人手

直接留tg 仲快啦

AN狗最多,竟然冇

曾經出過但唔太好。所以下返架
預計年尾會改好重上

竟然要我交素顏相

有冇 APK 版本下載到

有AN機未呀

少人到
禁2下已經話NO MATCH FOUND
大佬 叫人點玩

同埋好多假acc fake相人

我都有用呢個app同收到好多matches, 仲係咁識到我宜家個男朋友

佢話 your plan reached its quota 登入唔到 點解會咁?